笑聲笑聲去打科興 快樂爆春袋

笑聲笑聲去打科興 快樂爆春袋
中風變癱情如醉 親親心中愛
每一次都滿載溫馨 插入我體內
每一次都情濃似醉 快感永不變改

腫撚到鵝蛋咁大

明白武肺已好耐 寧願試下會心開
誰料插入這一針 死得快咗
林鄭勸有國家在 盲信獻上一生
全部中毒陷家剷 精～～彩

科興你讓我下沉 科興你讓我哭